點解班警唔出示委任證！

咪就係驚俾人投訴囉！！！！！

你睇佢委任證唔係證明佢係咪死黑警
而係留返日後去投訴都知有名有姓有號碼~
唔好以為投訴無用，就好似班死黑警查市民身分證一樣，煩下佢地都好
之後再轉交俾傳媒跟進投訴進度
投訴一個你可以唔交人，一大班都俾人投訴點都中返一件半件
投訴可以係包括"無理要求" "濫用暴力" "態度惡劣" ........總之見到乜都可以投訴
下次同班狗對話記得講多一句"請出示委任證, 以便本人日後向閣下追討或投訴"